無品情侶睇戲買「隔位」 自攜飲品入場被阻蓄意倒落地

【星島日報報道】一對無品情侶到戲院睇戲，強行買四連位中間的兩個位，又攜帶外來飲品入場，被戲院職員拒絕後竟將飲品倒在地上。有戲院職員事後在社交網站申訴，事件引發網民關注，有網民炮轟該對情侶無品，又建議戲院向事主追討清潔費並報警處理等。該職員在facebook群組控訴，指事發在假日晚場約9時半，一對情侶到戲院櫃檯購票，他們選擇了四個連座位中間的兩個位，令左右各空一個位。期間一名新入職的員工禮貌表示公司不會「隔位賣飛」，並詢問客人可否選擇靠左或右邊坐。

惟男客人拒絕，稱他們不願與陌生人同座，又指需要私人空間。員工其後建議兩人轉坐雙人座位，惟男客人不服氣稱「你哋邊到寫明唔比買隔位先？使唔使叫你經理出嚟問？」此時，樓主現身解釋這是公司規則，又稱若旁邊座位最後無人坐，客人可以自由轉坐該座位。男客人最終被說服，惟入場時又發生另一個風波。該情侶入戲院時手持一杯星巴克（Starbucks）飲品，被閘口戲院服務員攔截，指他們不可以攜帶外來食品進入戲院。此時男客人突然鬆手，故意將該杯飲品跌在地上，再說「好啊，慢慢清。」兩人趁閘口女工作人員來不及反應，直接入場。

事件引發網民熱論，有網民批評該對情侶為「人渣」、又稱「捉佢亂拋垃圾啦」、「叫經理截住佢，claim佢地氈清潔費啦」、「想有私人空間唔好出街囉」、「直頭捉住佢報警話有人刑事毀壞啦」。

留名睇大戰

仲衰過大陸人

閪客，話你呀 男客人 睇到ＰＯＳＴ好自己反省吓

（邊個話香港人 有品

留名等睇話戲飛錢包埋

一向都係五十步笑百步, 香港閪客一向出晒名

一向香港客仲閪過大陸客

伸脷 ： 酒店撚

唔想有人坐隔離就買哂成行啦

好多人用信用卡上網買隔位，阻止唔到佢

面皮厚=無敵
香港打佢又唔得
報警又有咩用, 咁小事差佬都唔會想理
戲院又肯唔肯拒絕佢地入場? 又唔會喎

中間連位你上網買其實阻你唔到
但倒野飲落地呢d就正賤種

起底組召喚

一個case就代表全香港
洗腦真容易

上次個連登仔係咁屌個單人買隔位, 但無視都有2個人買左4人位, 留空左2邊單丁位, 好懷疑就係果位巴打黎

唔想同陌生人坐點解唔買哂4個位？
重要倒杯野落地真係肉酸到爆

我覺得隔位唔買得真係公司規矩？條款有冇寫明？

不過專登倒瀉野的確冇品。
但係兩條傻閪六十幾蚊倒撚左佢為啖氣，咁唔好同弱能人仕計較啦。

咁新腥港人算邊邊

使唔使乜都寫明？

不如寫埋戲院裏不准屙屎

擺明手續費都唔想俾
又想扮大爺

on9 人地幾時講過全香港人衰過大陸人

香港人都有分好多身份證字頭啊. 咪以為流利廣東話一定係土生土長, 記得仲有廣東省老鄉麻.
都好純正噶唄咧親.

X2 帶外來野食+倒瀉野的確唔岩

但買「隔位」, 真係有犯戲院任何條例? 有冇人解釋下?

分開兩次買囉 不過倒杯野落地都好撚賤吓

無相都估到個男一定係金毛MK紋身男

面斥不雅

樣？

其實事主你對睇戲咁撚有高要求買幾十蚊杯野入場不如睇VIP大疏化果D啦都係百拎至幾百蚊一張起跳又送野食又獨立雙人大疏化.
平民影院配唔起你囉. 你又唔會明, 大家都唔同層次, 你咁X高, 我地咁X低.

人哋撚有講全香港 你都on99

連登自私L又可以大放厥詞啦!

我先我先:
想揀個好少少既位都要俾你屌?
買飛洗唔洗諗埋有4，5，6，7個人要連位先買呀，你都on9!
唔想俾人間開包場丫嘛!

上次好多厥詞，記唔到咁多
麻煩連登自私L補完

冇話全香港

不過如果你識人做cs 服務行業
就問下西客比例係香港人多定大陸人多

香港人最慘係比得少少錢又多多要求
最叻就投訴呢樣嗰樣

但係到自己返工就比老細撚狗咁撚
平日就反而老細上身

你又岩喎ching

買位冇問題
但發老脾倒野飲落地就好肉酸

我都想知。
不過，就算冇，人地話依家唔做你生意，其實都吹佢唔脹？

無規定，但喺香港呢個還境，租金超貴，人工超貴，正如茶餐廳要搭枱一樣，個個都話唔搭，咁人哋賺埋賺埋都唔夠交租，遲早執笠。好多情侶去到茶記一聽到話要搭枱就走，唔幫襯。
戲院基本上差唔多原理，大家張就下，真係唔鍾意咪唔幫襯囉，又或者揀啲平日早場時段，九成少人嘅場次。

香港人仆街：仲衰過中國人
中國人仆街：香港人都係咁

這就是連登

未聽過隔位唔賣

買到咩？

有幾自私？
咁去睇戲係簡位架啦 。

光明正大帶入去係人都截你啦，條友真係腦裝屎

香港人先至閪呀
大陸人買野重爽快

做過酒店就知 香港人閪過大陸人好多 大陸人如果有爭執好多時候都係屌完就算 香港人就一定會搞大佢 最好搞撚到位員工俾人抄左加R埋著數先滿意 而且又高竇 覺得自己係個SUPER VIP 要全公司的人服務佢先得 油王都冇咁撚巴閉 所以好多做酒店的人都好怕服侍香港人

都唔知係唔係腥港人

西唔西得過大陸人我唔敢講，不過文化唔同，所西嘅嘢都係唔同範疇。

之前情人節有條友搞到成個場淨番單丁位又得既?

多謝你補完

呢啲起佢底就啱

惡撚過大陸狗
Child 登唔會有人幫口掛

香港人其實真係俾劉華教壞左 一句顧客就係上帝搞到啲人以為俾左錢就可以為所欲為

冇錯 。
不過從結果上的確截到。
算啦，呢d 垃圾MK仔……淨係識咁樣發老脾

不嬲上網買都買隔位

外國好多on9法例都係寫到明啦

cinema city上網買阻到

最正常cm
成堆Child登完全是非不分0批判能力

買完隔位 咁有買你地中間既位 你會點?

Starbucks嗰單又點計？

收皮啦屌你老母

行開少少放入袋人地都已經可以隻眼開隻眼閉俾你入去，d死MK擺明要威俾條女睇啦

態度問題
我一個人睇戲全部都買隔一個位
不過唔係星期6日

連登有堆人話清潔係職責

認真喎。如果真係4567咁樣。
我都簡5,6.
正中d

認同
人地單丁兩個位的確好難賣
唔通5個人卡啦卡啦咁覇哂成行都要賣俾你？
正如你去餐廳唔想搭枱既咪唔好食呢間囉
咁尊貴就去私人戲院開房啦
平民戲院唔岩你

有D戲院上網買都唔比買連位中間

咁樣買位有咩問題 on99

服務業做前線嗰啲一定感受過香港啲客有幾閪

又黎世界大戰

淨講買飛 打開門口做生意就實有呢種情況

寫明咪okay囉。
最多下次唔去果間 姐

真係未撚聽過有戲院會唔比買隔位

戲院無權干涉你買咩位既權利

只要戲院提供 就代表任你買

有無品就另一會事

呢個算小事啦 ，閪客做嘅嘢超乎你想像

利申：做過戲院pt

無所謂架，
只係博無人會買咋嘛

連登仔：自帶飲品係對付戲院既不公

點解無權 位就係戲院既，唔買俾人都要有理由 ？

一句facebook 群組就可以抄post 當新聞

買唔到
個on9 system會唔比你買
我試過得返2個連位
我買一張佢話我留左個吉位唔買得

有無得起底？

想要私人空間包院嘛
無錢又要學人威?

咁有人買你地係咪真係分開坐?

論閪……
我做醫護，我見過的閪人，我覺得大陸人閪法係煩。
但係香港人閪起上來，你係好似爭佢錢，殺左佢全家咁。

利申 : 其實九成patients 都好有禮貌

有次有一pair男女真係買隔位, 我咁岩一個人睇戲揀左佢地中間個位
佢叫我轉位我唔肯

做得好

有唔少香港人只不過係讀多兩年屎片嘅支那蝗

我一條友睇戲果陣就最鍾意買中間果位

香港太多仆街叫我換位就實唔換

D staff 都hea做
個客搵野檔住都扮睇唔到
你咁光明正大拎入去
點知你係咪神秘顧客
個男黑名單左佢啦

轉佢老味

事件證明每個地方都有好人有衰人, 話香港全部好又唔係, 話大陸全部衰亦都唔係

港狗一向閪架啦
係自我感覺良好以為自己係世界頂尖
其實同支那狗冇分別

香港人閪過大陸人好多
大陸人閪極至多R著數就無事

香港人係比完你著數
比埋個saty sorry下台階都唔夠

係要搞撚到你工都冇埋先安心
唔信可以試下做服務業

咪係
上面某啲人好好笑，明明買隔位係自己嘅正當權力，𠵱家講到違反條例噉，自己將𠵱項權利拱手相讓嘅同時居然要求其他人要跟
唔跟就係衰人，重要好似間戲院佢有份噉，同人諗埋買連位佢一定會蝕

真係「中國就有這麼一群奇怪的人，本身是最底階層，利益每天都在被損害，卻具有統治階級的意識。在動物世界裡找這麼弱智的東西，都幾乎不可能。」
中國人真係中國人人

有間戲院個系統真係會阻你咁買

簡你老母
揀字唔撚識呀？

一向香港人仲閪過大陸人

伸脷 ： 物管撚

香港而家真係好多衰人
我諗起黃子華嗰句: 面斥不雅
最慘係而家啲人連不雅都唔怕, 面皮幾呎厚, 仲要覺得自己啱嘅, 真係無得救

四連位買中間兩個喎
分咩開坐？

閱

大陸人係有錢土豪串
香港人冇錢又閪

戲院賣飛係一種邀請進行邀約既行為
顧客揀位買飛先係進行邀約
戲院一方係有權唔接受邀約而唔需要任何理由
情況就等同超市標錯平價錢都唔需要硬性用平價賣俾人
行入一間舖想買野個老細亦有權唔做某個人生意趕出門口
只不過香港地好多時屎都照食而已
網上買飛可以咁買只係一個漏洞

至於跌杯飲品落地就無論係有心定疏忽無意既行為
講果句慢慢清已經顯示出係有意圖干犯亂拋垃圾或刑事毁壞
以為自己好型其實戲院有權要佢賠償清潔費否則報官拉人

隔位唔覺有咩問題 買飛先到先得
佢買到 吹佢唔漲

但野飲有心拋落地 就真係仆街到震
人地打份工
提你唔帶得 唔提你又俾上頭話
洗唔洗咁玩人

仲以為係三連位既左右兩個咁on9..
4連位買中間好正常啦

大佬你賣杯可樂溝糖水都30 幾40蚊...
拍拖睇場戲消費都3, 4舊水...
我支持人人入場前倒瀉野呀

邊個連燈仔？

香港閪客從來都係用最少既錢r到最好服務

Btw
Hi 榮恩

著數係咪一定要攞到盡？
繁忙時間張就下都唔得？
香港地少租金貴係咁架啦
咁把炮咪去包間房囉

#HIspitality296 by 星級院務員

我係戲院既服務人員，星期六日多人就一定既，更何況果日我甘岩要教新人。新同事就岩岩好18歲，剛出社會驚驚青青，就更加成日撞到無品既人。
情境一、
晚場大約2130-2200果d既場次啦，有一對情侶走到counter面前買飛，星期六日多人買飛就一定嫁啦。
尼對情侶選擇左買隔位，姐係4個位，偏偏只買中間兩個位，左右各空一個位，我地新同事就同佢地講：唔好意思丫，介唔介意坐過隔離一格，我地唔隔位賣飛嫁。
男朋友出聲：下 我地唔想同人坐喎，我地想有私人空間。
新同事就口窒啦：真係唔好意思 甘.... 一係坐尼到？
（新同事指去雙人邊座）
男朋友：你地邊到寫明唔比買隔位先？ 洗唔洗叫你經理出黎問？
我就出聲話：尼個公司規定 如果最後無人坐 你再坐過一個位都得
甘男朋友就同意左
入場時，佢地比閘口同事截住唔比帶外來食品。佢地大大方方甘拎住杯Starbucks。
男朋友：好啊，慢慢清。
成杯Starbucks 就甘鬆手跌落地下
果位女同事嚇到呆曬，佢地就甘入左場。
除左卜街都唔知點形容佢地尼對狗男女

佢系統show出黎 就代表係available

買左隔位而令到佢地戲院啲位賣唔出 依個係佢地戲院營銷問題

就算你唔買隔位 都唔代表你讓出黎既位會有人買

買張戲飛睇場戲都要扮聖人替人著想

真係好撚想嘔

狗男女
直覺係child登仔

有啲戲院system 會阻止，分兩次買就阻唔到

投訴之都歡迎你

大陸人嗰種係冇道理嘅橫蠻, 你求鳩其俾少少著數或者你俾個下台階佢就搞掂.

香港人係仆街在持住自己有少少知識(唔係智慧)就要求多多, 覺得自己應該要有呢樣有嗰樣, 死R爛R, 仲要唔識收, 想退讓少少諗住完了好嗎嘅話就會得寸進尺, 務求要你永不超生先罷手.

利申: 唔係做服務業, 不過見得太多.

諗起上次戲院post d 人話戲院有請人清潔

出黎做過野未

一睇性格就信香港人啦
做過服務業心足肚明
大陸人都客客氣氣

著乜撚野數 家下真金白銀比錢呀傻閪
讀完書未呀 香港有你d奴性咁重既人真係可悲

買唔到隔位問題冇專登倒瀉杯野
其實成件事唔同左

但呢次睇得出香港人幾撚陰濕小氣

無權唔比買隔位真係笑撚左
只差在有無明確指引比職員咩情況唔比買

之前都做過零售
我敢講最閪既一定係香港人
重要係中產果班

分身

咁好老實買位有咩問題先？

我仲好撚記得child登之前有個post又係講入戲院買隔位
結果成個post大部分人都覺得咁樣無問題 成班都自私到仆街

痴撚線

的確冇問題 出黎做過野未？

倒杯野飲落地做咩撚
戲院都好寬鬆啦，你當面帶住入先講，你收埋係袋先入場佢又唔會開袋捉
做人做到咁撚賤格，淨係為左啖氣?

點解無得自由買？
唔通3人買4人位又係西客？

睇戲嗰陣有冇摸下條女手仔?

香港人正常表演 都係亞洲人大陸種

其實係有權買隔位不過面斥不雅咁解
繁忙時間2個人食飯都唔會比4人位你坐哂啦

依家做工程同客開會 同得閒幫屋企做下飲食
班客真係會唔要面咁攞著數攞到盡
自己睇見都唔想認係香港人

話知你係我舊登名

而家你唔跟佢果套咪唔撚做你生意囉
邊到真金白銀 錢都冇收你

得啦知你有返工啦

係香港做服務性行業就知香港人郁啲就投訴，
前線真係慘過食屎

癡鳩線

得篇文，又無圖，又無CCTV, 有乜好討論。
分分鐘係戲院既marketing strategy, 等人潛意識多啲係戲院買野飲

香港客唔閪架
但若果俾佢知道你係香港人就閪硬
Local專蝦local
對住外國職員就唔會閪

點解老屈劉華？
劉華叫sales 好d態度。
例如唔好講「有就有無就無」

客西關劉華咩事？

果套？ 宜家講緊policy冇寫明唔比咁買呀 睇清楚個問題先啦唔該

有錢同窮撚都係一樣閪

你呢啲咪叫自私閪客囉
俾個少少錢當正自己大爺就係你呢種
你lunch時間去餐廳食飯夠膽兩個人覇張四人枱先算啦

真係好撚肉酸
仲要係男人黎 真係影衰哂香港男仔
咁既野都做得出

講真，如果佢真係唔賣ge，學之前巴打咁講，分開買囉。

錯 而係你呢d垃圾小小權利都唔敢爭取 拎住個keyboard好威？
餐廳都有寫繁忙時間卡位坐4人啦 戲院有冇呀？

巴打你講得好應棍

講有權買隔位果D人一係選擇性失明一係就睇唔明你講咩
同意戲院應該要比人買隔位,但唔係你有權咁買囉
當然隔位係講緊4連空位你買中間果兩張唔係講緊咔啦咁買啦

我成日一個人去睇，見到咁既情況會好開心，仲有啲靚位

有錢應該會仲閪
自覺地位高過你

咁理論上都可以話，冇講到明，但係依家唔做你生意。都得ge。

點解連登仔幫商家佬嘅？
戲院d飲品咁貴

點解唔可以自備飲品？

你話氣味影響人嘅，我買紙包飲品/支裝飲品咪得囉

大陸人既話應該會大大聲屌鳩個職員或者直接打鳩個職員
用呢d 陰招留難職員玩一拍兩散我覺得似係香港人做

但係睇返篇野，佢哋好似係咔拉咔啦咁買？

呢單野擺到明2條友專登玩野
你要帶呢d 放係袋入面佢唔會check你

咁的情況，我一定簡F8

踩港撚全面進場

仲會假 係香港人先咁撚濕鳩

人地有規矩，飲野食野亦唔係必須

冇寫明就等於佢一定要咁賣比你?
而家係你比offer佢叫佢賣張飛比你,唔係戲院offer d飛比你
睇下上面位巴打講law果到先啦唔該

呢件野唔算勁
有d港客仲勁
玩呢d陰濕招好勁

香港人最仆街一向嫁啦

見你認真，我都尊重返你
你出發點單純覺得正中D，我都認為冇乜問題既
但好多連登自私L同新聞條友一樣
講到明係唔想有人坐隔離，存心間開人地連位
搏冇人買單丁位，咁就可以2個人霸4個位
講緊個出發點係損人利己
依家walkin買飛好多已經唔俾咁買，online買亦有某D院線唔俾了

不連登自私L係完全唔會反省自己既
只會不斷用歪理去合理化自己既仆街行為
排隊都冇寫明，打佔亦冇犯法，你係咪就打佔?
係迪迪尼海馬公園，都冇寫明唔俾喺地下柯屎，大陸L咁樣抗辯你又接唔接受?

口講無野 之後記住你個名email投訴

如果有一排連位空櫈都咔啦買果D真係好撚仆街

應該係話買隔位無問題，圍屌嗰班人做既

其實樓上有班用餐廳繁忙時間搭枱黎做例子都已經睇得出有幾撚可悲

根本兩個唔同概念

戲院打開門口做生意 提供緊服務比客 而個客係冇violate規則下幫襯 乜9野我比offer戲院？ on99
讀多幾年書搞清楚logic先啦唔該

我依家搭巴士都係。
d 巴左遲到果d，我唔會電話屌尻佢。
一定email投訴留底。不過我係投訴公司，唔投訴車長

自私L會倒因為果
話你唔想俾人間開係你要去包場
而唔係佢地唔想有人坐隔離要去包場
歪理是也

係台灣帶炸雞，珍珠奶茶入去都仲得 反而我好唔慣

無撚錯

冇法例不理其他人就要做？ 食屎啦你

但果個乜撚邀約law 我睇完真係得淡笑

買隔位同炒黃牛一樣，應該要死刑

其實你有權唔買
人地亦有權唔做你生意
下下要寫到明就無面啦
如果間餐廳冇寫明4人坐你係咪會覇先
我諗你餐牌都未睇到已經俾人踢左出街

咪係
如果你想要比其他買飛嘅人多嘅私人空間你咪買多個位囉
又要寒寒酸酸咁少少錢都唔想比多啲,又想拎人著數,同時又損害緊其他人,呢啲咪閪囉

唔想有人坐隔籬所以買隔位，咁你買L埋左右兩個位吖嘛，而家係你自己嘅喜好令戲院難左賣埋d飛，呢個責任好應該由客人承擔返

我n年前係旺角GV(未裝修前)已經唔俾咁買

淨係講最衰個班
大陸客係未開化同自私
但係
香港客係陰毒同仆街
唔順佢意就吓吓想搞死你咁

應該岩岩上完BBA LAW就出黎拋書包

咁人地有權唔做你生意嘛……
正如，某人來買野，我見佢樣衰唔賣比佢都得 ，或者我冇理由地唔賣比佢，其實都吹唔脹？

i6 i7 係正中間，假設佢哋最先買
連登仔會話佢哋西客，因為佢哋斷開咗成行兩邊單數

咁我又覺得先到先得
我早過你買飛點解唔可以揀中間位先？
好多時睇戲大家都係想做中間唔坐兩邊架啦
排隊打尖係我攞咗你優先攞個服務既權利
但買飛揀位我純粹係買先過你
只討論買隔位呢點我唔覺得揀中間係仆街行為喎

即係 a b c d買 a c定 買 b c ？

你入茶記食野 個老闆唔做你生意 你都要走架啦 唔通又無寫明？

如果坐飛機無連位，啲情侶又會唔會趕毒撚走？

其實可以擺出面小食部
睇完拎番喎

我諗事主應該係買小型貴賓影院飛
因為system set 咗
如果你揀個位
會令隔離留空單丁位
真係會買唔到

最on 9係有d院 一行得5個位
如果2個人睇 揀中間位
係會令到其中一邊有個單丁位
真係迫你買邊位

香港人

茶記食飯果陣唔比你
2個人霸哂卡位
唔見你地玩野同嘈既?

你香港人根本睇著人來恰
見人地戲院唔係老粗
就禁著人砌

笑 打開門口冇合理情況下有權唔做人生意？
我諗你自己開店唔洗1個月就執得 個朵臭晒

但公司理論上有最終決定權
做唔做你生意
唔係下下合法就做得既

係所有國際城市中,香港人最濕鳩陰毒
對支那人通常你企得硬班人就自動摺埋

香港人就係現場攪事, 倒可樂落地呢招根本唔係一單半單
再打比你總公司,google search你公司高層連絡方法去批鬥你

兒登證明左新一代都係自私撚

你都痴撚線
洗唔洗幫你抹乾淨個位添呀
我買爆谷可樂洗唔洗擔心埋佢可能會無貨, 搞到有人肚餓無野食呀

情人節已經有條單身狗出post 呼籲
果晚要隔住買晒d 位

買中間兩個位根本冇問題 又冇法例規定唔畀
btw冇客人version 小心炒車

死啦我係咪變左連登仔口中的自私撚
例如成行空哂,我同女朋友早幾個鐘黎買飛,揀左中間兩個位,係咪咁樣都自私撚

可以 但你間野個朵已經臭晒

規矩都要合理
嘢食有氣味，會影響到人

飲嘢點解得？

戲院賣唔出飛點解會係客人承擔？

同樣道理 你買隔位而中間有個毒撚坐左既話 依個先係客人自己要承擔既風險

你敢保證果啲單人位會無人買？

你敢保證你讓出黎既雙人位一定有人買？

醒啦屌

讀多d書先上連登ok?

之前先有個戲院服務員開post話香港人好鐘意放低好多垃圾，下面就有人回唔係請你返黎做乜

呢樣就真係抵屌

成日出街都見到一堆仆街搞事,買野態度仆街
店員又仆街,根本仆街比例好高,一堆狗眼看一低

其實明顯係商業考慮。
但係人地地頭，的確係佢的規矩來喎。
重點係，睇戲，飲野食野唔必須品。覺得接受唔到，其實可以去過第二間，或者唔睇。

個朵臭唔臭執唔執笠同佢有冇權咁做有咩關係?
而家就係同你講人地有權唔做你生意
有巴打拎埋law出黎同你班child登仔討論你地淨係識用反問話人拋書包
低質到

你L乜撚野姐
唔撚識字呀?

兩名賤種

點解點解

成日問咁多點解

返去讀書啦學咩人上連登？

買5連位卡啦卡啦位仲仆街啦 ｅｇ：ＯＸＯＸＯ

絕對認同。
呢個係店主自己要承擔個風險，商譽問題。
不過呢個己經係另一個問題。

好似澳牛咁，班仆街態度咁撚差，但係大家都知。咁咪去得，自己願意承擔

你呢啲閪客日日一百幾十個啦
做少你一單生意人地會執笠？
發撚緊夢
唔做你生意人地可以賣哂4張飛添啦
多謝你都黎唔切

中學畢業未？ 唔該你睇多幾次佢講乜先啦 拎條law都要用得岩架

高人一等香港人

場戲係多人睇既, 做少佢1單可以賣哂4張
少人睇既話鳩知你想點坐佢都比你啦

厥有好深意義

其實買位要咁買唔差在上網俾多20蚊買啦
至於買野飲就唔好咁on9明拎入去 用個袋入著表面睇唔到咪過到
又唔係第一日睇戲 都仲咁低能

其實佢講完
好呀，慢慢清
先跌左杯野落地
某程度上已經證明左佢係有意圖
而唔係唔小心跌杯野落地
如果整到張地毯花左污糟左
理論上告得佢刑事毁壞
告唔到都可以民事索償

其實呢啲冇話佢規唔規例，人民素質問題
比少少錢就諗住攞盡着數，
只可以話面斥不雅，男事主就係不雅不雅好不雅

買隔位唔公義既地方在於只係比2份錢但係想有多過2個位既享受 同時抹殺左其他人一齊坐既機會（大部份人睇戲都係2個或以上）
乜兩份錢真係包曬以上既嘢咩？唔該自私撚好好反省下

我求下你指點下我唔好淨係識反問同叫我翻去讀多兩年書
你有咩高見可以拎出黎同眾巴打分享下?

梗系K6 la

上面已解釋

視覺上應該I8最好？

識玩

掉嘢飲就明玩嘢，確仆街

但唔可以買隔位就係戲院玩嘢

如果有4個位: ABCD
一齊買固然會被佢阻止
但我先買B，我條女再買C呢？

咁做有無破綻？

K6 x2
F9,10可能唔係仆街
但K6就一定係仆街黎

推而廣之，如果一對情侶買完飛，導致嗰行出現單數座位，係咪都係西客？
例如 abcdefgh, 買de 會導致 abc 同fgh
之後2 pair 情侶買埋，就會製造2個單丁位

無明文規定
但始終私人企業
一切以公司決策為依歸

個system好似阻到㗎喎

場戲係多人睇既，單丁客夠會買黎睇啦，仲有又唔係得1場你買下場睇都得架姐

如果呢個社會所有機構啦， 你每次幫襯嘅時候有一萬條條款去cover住所有嘅嘢， 你生活都唔舒適啦， 而你就不斷利用冇寫明到嘅條款 ，做啲利己損人嘅嘢。 仲大大聲話冇寫， 係人哋唔啱。 如果係社會認同嘅 ，個個都係咁買啦 。根本無需要討論

Child登仔覺得係

人無恥天下無敵

連登仔：買完cut開兩邊變單數坐位就係自私

之前唔係有個post啲人個個都撐買飛坐邊係自己自由咩，去晒邊？

戲院賣唔出飛點解會係客人承擔？ 上面咪講左囉，你咁買隔位法，絕大部分情況下都賣唔出啦，仲要問

你敢保證果啲單人位會無人買？啱啱答咗

你敢保證你讓出黎既雙人位一定有人買？你唔讓人地（假設兩個人）一定唔會買，有得揀同無得揀嘅道理

消費者權益

返過酒店都知香港客不嬲好閪
之前有客癲起上嚟 專登倒啲野食落餐廳地毯到

明明係戲院design on 9
再加公司policy問題
令先買飛既人坐唔到中間位
明明係你買飛先
成行都無人揀 但都要被迫坐側邊位
比你都唔中意啦

睇你份工見香港人多定外國人多
個個地方都有仆街，英美德法仆街你估少？你遇唔到咋嘛

咪話連登幫商家佬囉
你去打波，係咪一定要幫襯小食亭？
你入商場，係咪一定要買商場產品，唔可以自攜飲品？

香港人喺服務業出哂名閪

自私連登仔去到 現實真係以為買隔位係啱
抵你哋現實比人屌下先，再上黎搵人取暖

幫咩呀
而家人地定左規矩
你唔鍾意就唔幫襯
由市場去制裁囉
又要幫襯，又要逼人跟你自己果套
咁撚無恥既野關商唔商家佬咩事
你唔幫襯你都唔駛交稅比佢
唔好又拎咩港共出黎狡辯

屌那星 睇場戲都要咁大愛
條女叫你隔位買你係咪會車巴佢呀

禮讓下就叫大愛？
咁講句「唔該」應該要頒和平獎喇下話？

垃圾

連登網上一面倒，現實比人數

你睇開邊度 我睇英皇上網買都係唔俾隔位

大愛child登仔可能會

Child登仔表示冇牌寫明唔得，情侶做得好

睇黎而家仲好多人估奉顧客就是上帝
甚至推多層變到而家佢比得起錢就大晒
人地想唔做佢生意都唔得
咁同啲大陸人恃住自己有錢就惡撚晒有咩分別

好多時規矩都係對付啲太囂張嘅人
講真你唔太過份拎住帶入去
戲院都唔會check你袋
隻眼開隻眼閉 職員客人大家好做

無錯，邊個未醒都未知，仲叫人地「醒啦屌」

大愛同法律上人地有冇權唔做你生意有咩關係?

呢啲咪典型香港閪客
郁啲就話 叫你經理出黎
仲要懶係有道理話 '你都無講' '你都無寫'
跟住人地下次同你講埋 你又要趕時間快啦 懶醒咁

真心覺得呢啲人要捉去勞改

呢個post簡直係狠狠鞭尻自私連登仔屍

有
係仲衰撚過d 大陸佬
我當街屌完佢地
d 大陸仔有時都識 say sorry
呢度d 撚屌反而偷換概念瘋狂狡辯

實則只係成班自撚私

我係揀K6嗰個
坐正啲 就算前一排都無所謂

上面討論個焦點已經扭曲緊件事
依家唔係話唔比佢揀位
唔比佢隔住咁買
而係個兩條仆街擺到明
係想兩個人霸四個位
迫其他人買唔到個d位

所以
a b c d 買b c 根本就係唔同case 黎

記得有apps/網上買係唔比揀隔位
但唔記得邊間

從來無人話過香港人有幾高尚
係之前屌鳩支那人，班支那人就會認為你自以為高尚

個post好多五毛入黎專踩香港人

跟番個規則做就ok

戲院本身容許咁買，你買嚟搏無人坐兩邊又好，想坐中間d又好，都無咩野

佢唔容許咁買嘅，一係你就簡番埋一邊，一係接受唔倒就唔睇。比唔比你咁樣買個權喺戲院度，佢又唔係淨係針對你，只要佢所有人一律唔比咁買就無咩野。

特登倒野落地呢d仆街野就無野好拗啦。

講錯 想話K7,K8一定仆街

同意

連登仔會叫你坐側邊/每行第3個
一嚟買中間就係西客，就係自私

買張飛都要計算全場整體最大利益先好買

講到尾係同理心既問題, 冇錯, 你買隔位係冇犯法, 但係呢個做法係對想睇呢套戲既情侶冇得睇同埋人地做生意既立場又少減個機會做生意。有好多野將心比己就知道應該點做

咁你就知現實班連登仔幾咁碌撚

社會自會制裁佢哋。由佢哋繼續叫春做失敗者

你既然無視我講既 "出發點，存心間開"
只講 "先到先得，可唔可以"
即係撇除公德心/自唔自私，只講法律啦

咁冇寫明又冇犯法，點解唔可以打佔?
依家戲院就係同你講唔可以咁買
只講法例，根本唔需要解釋，就係唔可以
你係咪口服心服?

從來無聽過支那人會say sorry
佢地會「沒事兒，沒事兒」，或者粒聲唔出走左去

就係有D撚屌話戲院冇權唔容許你咁買因為冇寫明,冇權唔做你生意丫嘛

其實你即時扮下野放入袋，大家好做，佢都會放你入去啦。男閪客咁撚cheap，以為咁樣係條女面前好威？

真金白銀買飛都話人仆街
戲院唔適合你

唔知以為間戲院係你開

我睇到你都好想嘔

想入戲院R閪

正一生番

插得咁應一陣佢地又叫你翻去讀多兩年書架喇

講真,港豬根本門口狗
番工比老細任砌
出街睇人唔順又玩鳩人

「面斥不雅」

有d人幫香港人開脫果種口吻同大陸人一樣

'你做咩屌香港人, 你份工cheap無見過衰的歐洲人'

我次次都買都係隔一個位
大把人自己一個睇

是柒但啦
邊面多人有光環拎咪企邊面

果對情侶一定係連登仔

既然講到跟規矩先到先得，依家戲院跟規矩唔賣比你
買就買，唔買就爛開啦乞兒

咁你唔入去茶記食m記

我特登早d去排隊買飛，就係想揀自己想坐嘅位。

同打尖點同

顧客就是上帝
人地比左錢入場周地痾屎又唔可以話人仆街?
你要入場比錢係應份架

同炒黃牛一樣，炒黃子華黃牛飛連登仔就識屌，都係要影響到自己先屌，無啲公德心

香港人不嬲都閪，不過唔會開拖，最重要係香港D網民唔會錯都幫撚住。

睇場戲要幫戲院度埋數

關乜大唔大愛事
依家係間舖唔畀你買
你最多可以話佢賺到盡
但揀位嗰個何嘗唔係想覇到盡
打和啦你老味

呢度D自私L去做店員
咪就係仆街店員囉，根本係個人低質

如果我係倒瀉嘢男嘅女友
真係會即場分手走咗去
心地差 唔尊重人唔尊重自己 又幼稚
執到都喊三聲

佢地好癲架一陣駁唔到就會話出街睇場戲都要扮清高好嘔心，兒登邊有公德心架見人跳樓死都要拍手慶祝

大把戲院都改咗唔俾咁買啦 跟公司做有咩問題
佢個SYSTEM俾咁買就話有問題姐
拉埋之前連登投票黎講都ON9

1234567 唔俾2,3/5,6咁買

起埋佢份工 逼老細做決定

如果戲院無講明唔比人咁樣買飛
職員確實係無權阻止客人咁樣買飛
只能夠證明呢兩位客人係自私到仆街嘅人
個場既然都有兩個位嘅位 點解偏偏要買4個中間嗰兩個？
不過我相信職員講得公司規矩 應該真係有例明掛 ...
但帶外來食物同倒嘢飲落地下就肯定唔啱㗎啦
而且咩叫趁職員唔為意就入咗場？
其實你係有權喺院線搵返嗰對男女出嚟
職員知佢買咩戲同買咩位㗎嘛
咪請佢哋離開 或告佢哋亂拋垃圾
報警囉最多咪 道理實喺院方度㗎啵

專買單人位

神級類比

錯就要認，香港事實就係多西客世界第一
Sorry，我唔會將班友當做同路人盲撐lor，識著呢d自私撚自已都覺得無面

係咁咖啦
我放翻大啲 交得果少少稅 又要有齊福利
想同外國睇齊

夠閪開拖咩
自己蝕底野唔會做 一間比人拉左

通常都係咁做:
第一 拍片影人樣 串人地做低下層工
第二 搵經理/最大粒果個出來
第三 諗陰濕招現場玩鳩果條友
第四 番去寫信/搵總部電話投訴

唔得㗎，你要最好平衡，唔好製造單數座位

child登仲有起底組

面斥不雅...

我都睇錯
以為你講E

睇開十幾年都係同女朋友正常買連位，咩原來而家分開買隔位先係常識係醒目？

留名睇連登仔炒車

因住比班細蚊仔屌呀

哇屌你老母 正一冇品賤種

其實我次次都係放入袋 佢地都識做唔會check人個袋

睇內文啦.....

公司規律 四隻字係咪好難明

上埋報都無人企出來認

比恐怖份子更差

呢d廢閪靜識去日本窮遊同香港地惡下
你咪試下去美帝國咁玩

根本門口狗

做d咁on9陰濕野
仲敢出來認
比我街都唔敢出啦
影衰哂

你都on9，你去買野一定要賣比你？

你仲有冇第二招?
講緊比錢入場係最基本嘅野，你個人仆唔仆街仲要睇埋其他行為呀懵撚

上網買飛咪得囉

香港滅國係天道恆常

想要私人空間應該係屋企整個私人影院吖嘛
但你呢d臭撚又冇本事

你個豬腦坐住左定飲糖水飲到塞撚左
窮撚嫌貴就哩埋係屋企睇av啦
人地賣得貴就可以搗亂咖啦 ? on9

而家香港多大陸人同00後

做過要接觸客人嘅工作就知香港啲閪客係多過明白事理嘅人好多，個撚個幫襯你就當自己係上帝

大陸人=香港人

香港閪客多出哂名喎

支持情侶個班祝你地班垃圾比車撞死唔去成世癱瘓，痛不欲生

前者有錢閪
後者冇錢陰濕閪

比你揀客仔 你都識揀啦

而家唔事事攞著數攞到盡都會比人笑笨柒 其實睇套戲個幾兩個鐘駛唔駛咁執著

好無品

一言堂

話買飛隔位無問題啲撚樣
你問下自己如果自己買飛時見到啲位隔開哂坐唔埋接唔接受到

睇場幾十蚊戲 都搞咁多陰濕野
係港豬先諗到

屌自己人就叻
叫佢屌下政府大商家就wfc

佢地會買遲黎買預撚左啦, 唔肯咪下場

痴線點解班友要廢盡心神攞小便宜都唔做下正經野

你睇下連登仔幾多支持,就知香港家下咩事
連登仔咩事

我唔好彩囉唔撚早d買飛
唔通買唔到又走去屌鳩人呀？

繼續呃自己
做下服務業pt再講

起底組，做野喇喂

終於有人屌班香港仆街客

話說n年前係高燈我開post講香港旅行團去外國時滋擾行為

結果係比人狂屌我唱衰香港人

講就係咁講
實際咪又係拍檯拍凳屌點解啲位比人拆開哂

唔想同陌生人坐咪等出碟囉

整跌杯嘢飲仲低能，你估拖個地好辛苦咩，返緊工出緊糧拖下有咩所謂，夠膽即場除褲賴屎就嚇到人喇

想保證有位 包場囉
閪客真係冚家鏟

咪係 而家戲院d位咁撚闊
唔講以為好似巴士咁迫

係到都要小心，好多傻人

咪屌緊羅

四連位想四個位霸哂咪買哂四個囉，我次次同女友睇都係咁，又坐得舒服D，有時又可以親熱下，比多百零蚊姐。

買隔位的情侶都唔係最狗
最狗係後來有真係買左中間
對情侶嘈嘈閉叫人調位

香港人睇戲真係好撚無品
遲到傾計講電話玩手機踢凳場場戲都有人做
最撚憎講公事啲撚樣
咁撚忙連2粒鐘唔聽電話都唔得就咪撚學人入場睇戲

垃撚圾

我發現人過三十真係好難評估而家社會生態係點，印象係我二十歲果陣都未有咁多呢D閪野
利申：健忘

無品情侶簡直係自私連登仔縮影 比人現實屌下就啱架喇。
依家戲院跟足規矩唔賣比你d西人，走啦乞兒

記得前排好多連登仔撐呢類人

狂講電話,開到電話最光掃mon都唔算最恐怖

最仆街係狂踢前面

上網系統如果容許買隔位
姐係呢個行為係可以
個職員應該比佢地買
但可以唔代表冇問題,質素差仆街姐

啲大陸人坐地鐵一開門就推開人衝去坐
大聲講野 周街撩鼻屎 冇禮貌都冇違規嫁
仆街姐

見風使舵

唔係下下都要正反兩面既

如果唔知咩叫普世價值既

咁不如用常識去形容唔可以做呢d行為 大家會唔會易d明白？

講到尾都係動機問題
假設俾左對狗男女買中間兩個, 最後一樣死. 因為佢講到明係想隔離兩個冇人坐

你問點解隔位唔買得
我咪問返點解要賣隔位比你囉
明買明賣姐，你有權唔買同時人地有權唔賣比你
再者依家好多戲院都唔賣隔位，好正常姐
話乜撚嘢policy on9？商業考慮囉，做過嘢未呀？
話乜撚嘢連登仔幫大公司唔幫小市民？奴性重？
屌你老母依家香港呢個社會根本就係小公司大市民
個個以為自己比咗錢就做皇帝，咪on9啦
唔係幫商業機構呀，係睇唔過眼咋，垃圾香港客

利申做過戲院pt
好慶幸當時有個體恤自己嘅上司
見到呢啲閪客一次屌一次

要私人空間就咪撚去戲院

班staff賣到飛又冇錢分，要企硬根本就可以死都唔賣比你叫你走 同埋有幾間真係上網講明唔可以隔位買
講真少人睇既戲/早場都冇咩所謂，旺既戲好多時單丁位都會比人買返，結果自己坐側之餘隔離一樣有人 唔怕坐側既買兩人位好過

有問題？情侶自己係買隔位先架wo

人地串緊你都唔撚知 睇黎啲自私撚全部都係弱智黎

有個詞以前成日有人提住而家已經who fuckin cares 就係"公德心"

唔知而家啲中小學仲會唔會教公德心
我讀書果時就係教做人要有公德心
做野唔好影響到人 e.g. 隨地掉垃圾, 大聲喧嘩, 睇戲要靜etc

而家已經演變到規則無限制嘅野點解唔做得
呢啲正正就係公民質素低落

不嬲都有
只係以前做呢啲低樁嘢唔會大大聲
俾人話仲可能會老尷
所謂面斥不雅就係當面話你就無癮咁嘅意思
可見自知理虧俾人話已經係一種懲罰
但依家有啲人係可以理直氣壯咁去做啲事
甚至同人分享好威威

其實我早左排隊 早左買飛 唔係有權買靚位咩 同不設劃位場一樣 先到先得咁姐
如果因為某d原因唔俾我揀靚位 咁我早買飛咪無意思？
我毒撚一個睇戲 鍾意早兩日買後日早場 平d 又夠多空位揀位
如果個職員話先生你咁樣揀會間開左有單丁位唔買得架 我諗我都會打個突
今次對垃圾買即場擺到明博霸晒4個位
但如果佢用依條rule套落去早買飛嘅又點睇？
至於話市場決定其實我都buy嘅 最多我唔睇去第二間冇依種rule嘅
但咁對早去買飛嘅公平咩

可以順手告鳩佢意圖傷人啦 熱野彈到人分分鐘灼傷喎
比我一定截停佢報警 等佢戲都冇得睇仲要冇得賠

何止好威威
比人屌仲要大大聲屌返人轉頭

去自駕遊
炒撚左人地部車冇賠到錢
都照走左去啦

呢d係港豬先諗到陰濕招

柒撚左就縮返入你老母個臭閪度啦

成隻狗咁楋返渣沙真係好撚肉酸 睇到都覺得可憐

預售同即場有撚分別
講到好似好撚有道理咁
只不過你買預售多位揀會少啲機會出現得返三四個位比你攝喺中間嘅情況

一陣就話，我租車個陣你無話又無寫明唔比炒車
真係好撚好笑

應該係死mk

唔比買隔位，
咁可唔可以分兩張單人位買？

垃圾都有人撐 香港愈黎愈低質

yes
連登d 柒頭就係呢種邏輯

呢個詞語真係好耐無聽過

呢個真,其實我發覺好多時候單丁位到最後9成賣得出

單丁位賣唔出只係笑話,因為真係好多人自己一個睇戲

公司識玩一定撚到d港閪客轉頭
去政府部門 有d港豬客
發脾氣不滿扯爛政府d form
已經報得警 告毀壞政府公物

呢d港閪豬靜識諗埋陰濕招發脾氣
宜家私人機構仲好玩 同佢計數
張地毯要成張換過 出律師信叫佢賠錢

你咁講又啱唔哂，online可以只代表online可以
walkin清清楚楚同你講係唔得
對於只談法律，不說公德既連登自私L，清楚D好

連登個個post既結論都唔同

唔好咁幼稚啦
唉

想知班支持隔位買冇問題嘅人
面對冇公德心嘅大陸人對住佢地
講返自己啲“理據”會係咩感受

不話可能佢地就係同一班人

香港人多數有品
不過有部分係極惡劣
惡起上來大陸人都自愧不如
嗰啲契弟重要覺得自己好有文化...
又慘在佢地真係有多少文化...
有咩惡得過流氓有文化

係時候睇下起底

細路仔少入戲院緊係唔識

咁我當即場同預售無分別
咁我早買飛 但係唔俾我揀靚位
咁對早買嘅公唔公平

仲有再補充小小
下下都要人白紙黑字寫明先唔做得嘅同支那人有咩分別

中國人：你地香港冇寫明唔比我地搶資源喎

特別係只公務員,會計師,教師

班老教畜最恐怖,係學校打橫行開一出國就攪事

以前高燈成班盲撐港撚

講下香港冇野玩好悶,香港野難食成班狗衝出黎咬人

字裡間都感受到佢地覺得香港好撚優秀好撚好踩到外國地底泥咁

依加？

香港人比支那人更閪其實唔係第一日發生，以前係外國做野對客，大陸人係煩，但唔會搞小動作，最多係投訴，屌下老母。
香港人就係要 r 著數，r 唔到就搞𨳊你，煩住你，仲要係你場搗亂。

如果支那人係感冒
港豬就係個啲唔撚斷尾嘅病

地鐵冇寫明唔比車廂內屙尿

只可以話愈高學歷識玩陰濕招愈多

而家d人真係痴線，為鬧而鬧，零公德心，仲要無品合理化

係咪戲院冇寫明唔准食乾炒牛河，大家就帶乾炒牛河入去食咁反智？

唔想同陌生人坐應該包晒成間戲院嘛

點止 日日/假日上來踩場
踩到你冇份工為止

講衰格 支港真係全球第一

律師,精算,工程佬通常無咩點

係呢3行的人我特別憎

星島小說
唱好大陸
唱衰香港

留意返係針對2人買4連空位嘅中間
情況係仲有另外2人位買 係都要買隔位
咁都無問題?

呢場就係兩日後
你話我知咩叫靚位
F8 定F9 靚? E11定E12靚?

樓主小心走先，呢度我頂著，下晝班小學雞放學，一定屌到樓主反皮。

你一個人買到隔位咁神奇?

私人地方, 唔賣俾你咪唔賣俾你囉, ON9 講咩法例啊

遲啲所有餐廳要寫明食完野要比錢
免得班戇鳩話
你公司冇寫明唔比食野唔比錢

現實未必有 但我舉類似例啦
有d院會係細院 1字長型一級級落 左右每邊 4個6個類似咁 走廊中間
如果我一支弓 又唔想坐近走廊位（怕人出出入入影響）想坐入一個
咁係咪會犯左間戲院嘅規？（走廊變左單丁）
我係想搵個位舒服睇戲姐

其實講真.
你搵野裝好袋好 唔好睇唔到.
扮撚哂野. 佢都俾你入.
但你擺明攞出來 行入去 咁串.
有CCTV門口影住. 人地員工唔捉 話唔定俾人照肺 又話你知咩.

利申 我有試過攞住入去佢唔俾. 但裝入袋佢俾我入.

你一支公就收皮啦
一個人點買隔位呀 你連嘈緊咩都未知

你要玩串個場 職員咪唯有跟規矩捉
好地地裝住入都係隻眼開隻眼閉

咪臭閪
你裝好 人地大粒問到 都可以扮野講睇唔到算數
你咁串 人地點都唔會唔捉啦 博屌咩

想舒服就包場囉 on9

靚位導致單數位就係自私

買位都尚可以接受 倒野飲落地係咩玩法?
肉撚酸到 小學雞發脾四咁 我飲唔到都要冼你一鑊!

其實點解唔可以隔位 2個人去睇唔代表老奉要比你2個人坐埋一齊喎

你搭車2個單丁位你又走去叫人讓比你一齊坐？
不嬲先到先得

隔位買都屌 成班00後生番

驗眼啦盲撚

寧俾人知 莫俾人見
有人投訴 都要焗做

垃圾

你會俾人話五毛

係丫, 無寫明唔俾咁買
不過人地一樣可以唔做你生意

做過CS，但你諗深一層
你係香港做CS，預到嘅香港人自然多
sampling group 本身就有bias

有CCTV老西都報警叫警察嚟
話有人搞事
拉佢出去問話
得佢戲都睇唔到

但大把自認純正高尚既香港人
仲撚垃圾

買隔位明顯就唔係有冇法例明文俾唔俾嘅問題，而係個人有冇公德心有冇品有冇禮貌嘅問題

公德心公民質素呢啲嘢唔會寫喺法例入面，因為公德心有冇品係靠自律而非法律

例如冇法例列明唔准吸煙人士做火車頭，靠嘅係自律；冇法例列明巴士排隊唔准打尖，都係靠自律

如果全部都用法律所規範，嗰度啲人民應該會人都癲

黃子華講得岩
面斥不雅
有d野唔洗講到明
買隔位係無錯
但係公德心既問題
當然你面皮厚都無計

都係唔好跟車太貼

去小額錢債個度CLAIM番佢清潔費

你有錢買晒四個位又真係大撚晒你想點坐都得
最弊呢兩個又窮又閪

00後惱羞？

所以自己去睇通常買果D單丁位

上個post成班自私連登仔 好撐隔位買，一定係有連仔真係現實去咁做，依家柒到出煙
捉尻班連登仔出黎鞭屍：

點解而加D人連戲飛都買到咁？

真心覺得呢啲人要被起底 比啲教訓佢哋
真係好撚厚顏無恥 睇字都嬲 俾我喺現場已經即刻屌鳩咗佢哋再報埋警

哂左杯野飲 無左幾十蚊 仲扮型
飲埋先入

人地清潔做之麻

期間一名新入職的員工禮貌表示公司不會「隔位賣飛」，並詢問客人可否選擇靠左或右邊坐。

買隔位係冇品, 但有邊條例話唔俾咁買先

倒野飲落地超賤
用下腦都知拎住杯 Starbucks 唔會俾你入啦
你偷偷地放入袋帶入去咪冇人理你
第一次出街睇戲咩

唔買隔位 當然唔會寫出黎
要寫到出黎就代表你唔識自律 要用條例或法例去規管你 識唔識寫個醜字?

呢個香港鼓吹緊
厚臉皮 做到拎到著數 就係醒目仔
Ptgf 倫敦金 健身
你有道德 就係蠢仔

屌又問邊條條例唔比買，追下post都懶
你有權買人地有權唔做你生意呀，商業考慮呀

係咪叫做大種乞兒？

公司規矩咪就係唔隔位賣比你地條柒頭囉。
係要問問問邊條例

唔買就爛開啦 唔柒做你生意呀

人唔要臉就最無敵就係講緊呢啲

你自己唔係child登？
咪又係執人口水尾

真心唔講唔知原來有規矩寫唔比買隔位

無問題嫁
但你個人濕鳩咋嘛

倒落地 狗嚟

屌人之前唔該你爬文睇下我講過乜啦傻閪

幾千正評取暖都無用

話左去到現實社會自然會制裁你班戇尻自私連登仔 仲要發爛渣，你不如同人講 上網話隔位買 有幾千人撐我呀

有邊條例話戲院一定要賣飛俾你先

呢到大把人覺得港柒好過支那狗 而家出一單咁既野佢地即時深潛

所以有時真係唔怪得華人社會要有咁多規矩
有d 咩便宜都貪到盡，完全唔顧人感受
上個post仲要聲大大話係自由係權利
真係抵畀人乜都管
而家戲院有規矩真係唔好怪人

你講過啲乜
得果幾粒

戲院絕對有權唔做你生意

西仔！講你呀！同條女出街唔係以為自己戰鬥力+100呀嘛？賴型掉杯野飲落地下！正狗西！正豬西！正牌豬西！

香港有既係黑心 唔係知識

買隔位有咩問題

瘦撚猛猛！著全套mk潮莊既古惑仔！行路又呀下呀下但比人一拳收皮個d！

百老匯定UA, 太耐唔記得

唔俾你隔位咪買完一張再買囉 簡單

又係CONDOM廣告....

呢啲仆街真係射落牆算啦

好撚無品
男人就垃圾,女人就正臭閪
果然天作之合

其實一路都有巴打講開香港人比支那更閪更仆街，只係啲盲反唔承認者。

港豬一路以來都覺得執輸行頭慘過敗家，用小計謀舐啲著數返嚟先叫叻，做得野，跟規距就比人話蠢，港閪真係將所有野本末倒置

D垃圾真係諗盡仆街方法走鬼鼠位

依個問題之前拗咗幾個post
是但你點講啦

我認得你，之前好撐隔位買架麻，做乜依家死晒狗呀

係費事又講返同一大段野
你唔悶我都悶

好記得勁多正評

無野駁啦
依家連戲院都唔賣飛比你d自私連登仔喇 你話柒唔柒丫

補完
邊到有話唔比隔位買
邊到有話唔出唔小心甩手
唔想我隔位買咪寫出黎囉
唔想我跌野飲咪請個人幫我拎囉

香港人思想

By the way 你乜水
我唔認得你喎

pad 老手 曾經同山本合照

成日買開啲隔左位既飛
有次又係買左4連位俾人隔開左買嗰啲
入場真係一pair黎
咁我就堅持要坐我買左嗰個位
利申 一個人睇

記得巴打都屌隔位人
雖然完勝，但好悲哀香港人係咁

捉尻班連登仔出黎鞭屍：

點解而加D人連戲飛都買到咁？

唔係喎 試過上網買亂咁揀
佢唔比咁買喎

好波

啊 唔係
贏左屈機男既網民

有乜好駁
變咗單人位就變咗有針唔坐得㗎啦？

原來真係有人賤到咁CHEAP
手足好波

都唔知邊個鞭邊個屍

有針都坐得既

條乜野例 劇院都係做生意姐
其實道理同法律上 人地覺得個客衰格 唔做佢生意都好合理

咁就抵鳩死啦
要玩野就有風險

自私心態問題無撚得救
記住咪撚去戲院睇戲，幾千個撐隔位買嘅連登仔一齊聲討戲院

呢d都通常都係講就兇狠 做就碌撚

繼續死撐啦
記得聲討戲院唔比連登仔隔位買飛

有次睇戲見到前面真係有一pair買隔位，仲好放心咁放個袋係空位，點知轉頭真係有兩個人仲要肥肥地坐，見到呢pair個無奈樣都幾好笑

btw,職員話戲院唔俾買隔位有呢條rule其實可圈可點，茶記都有張野貼住繁忙時間xxx之類

人哋咪唔俾囉
做咩唧你

咁就自私心態
如果有人咁樣買
我只會怪自己點解唔早啲買
唔會屌人做乜咁買
你單人去睇戲你都會痴住人地嚟買？
你食飯見有空枱都會同人搭枱先？

呢句正正反映到香港人質素之低

啱，家家有救，你有你做生意規矩，我有我食飯睇戲規矩。

巴打一定係讀law

三個位其實可以點用
中間有人買又會發生咩事?

你講呢d第二個問題，比喻錯誤
你兩個人買四個位中間，明顯自私無誤，不用搵藉口死撐。
依家戲院都禁埋，就知咁隔位買有問題。

咁仆街既？

Po咩licy姐而加 唔做你生意咪唔做 人地係私人公司

你唔一早買飛又想人地有你想坐既位
算唔算自私既一種？
戲院禁 係佢想賣盡每一個位
佢得閒理你自唔自私

口講就扮理性討論。現實買唔到就倒汽水落地
聲討戲院賺到盡啦，講咁多死撐做乜柒丫

係你啲logic有問題
佢打開門做生意係invitation to treat
你要比錢先算係offer 呢個offer係based on一啲terms
座位編號就係其中一個term
佢收你錢就係acceptance

戲院賺咁撚多錢
為左2 個位嘅錢得失客人
醜唔醜

專登倒落地係仆街
但人地經online買咩位你阻佢唔到
而且online 買仲要收手續費 自由揀位冇問題

如果一個人買二人位，算唔算西客？

一個人睇戲，其實係咪要塞滿d窿窿先？無窿先可以買二人位？

話左架啦 做一兩年服務業就知香港閪客幾撚低賤

你試下lunch hour 去茶記一個人坐4人枱，唔俾人搭枱
人地有權唔做你生意

面斥不雅呀小朋友

一個人買2個位係冇問題

駁唔到
你就算啦
倒汽水一定係唔啱
但想買自己想坐既位就唔係叫自私
我唔會再覆

打開門口唔一定要做你生意, 一日未俾錢佢都可以唔賣俾你
都唔明仲要拗d乜
條傻鳩仲好意思叫人讀多幾年書

有好多人覺得戲院唔俾你買隔位飛係有問題
你覺得有問題係你嘅觀點 你當然可以唔幫襯佢 甚至叫其他人一齊唔好幫襯佢 等個商家慢慢俾市場淘汰
但係可唔可以唔好成日大支野咁話自己有權

香港人 特別係偽中產 最鍾意有起咩事上嚟
就大大聲話我有權咁做我有權咁做
係呀法例唔禁止你 你係有權要求去做某啲嘢
但係人哋都有權唔接受

唔好小小野就大大聲話自己有權啦
可唔可以分清楚個人觀點同權利嘅既分別
有陣時係街聽到啲人 大大聲同服務業或者零售業返工嘅朋友仔講 我有權乜乜乜 就知嗰啲一定係西人
識少少扮代表

屌你連權利嘅意思都唔識解

咁想有自己空間你咪買四個位坐兩個人囉
駁唔到就走住屌 正垃圾
戲院都唔柒做你生意呀柒頭 走啦你

講真，呢d野有爭議性，條例寫明免爭拗

個世界咪因爲呢d諗法變質，好似讓坐咁，係發自內心做，但又要寫到岀口叫關愛座。睇戲又係，當所有正常為他人著想之事都要白紙黑字，個世界就個個利字行頭越來越衰。你避到一樣世上有千萬樣，最後就好似大6咁到處叫人做文明人，有用咩？

巴打你咁心
我見到佢將提供服務同售賣門票混為一談
已經知道自己程度唔夠佢高
唯有自動收聲
搵途徑讀多幾年書學下佢講果套邏輯

講真，有時香港人（唔好話你點知佢係香港人）真係好撚閪。

利申： 做過CS, 大陸人有時唔識嘢問你都唔好意思前後，屌你垃圾香港人老撚奉咁款仲要閪鳩你面

上網買就冇呢個問題

我覺得買隔位冇問題
到時有人買左你中間位既風險自己受番

倒野落地就仆街左d

支持起呢兩條撚樣底

又一個混淆自私同合理分别既人

我比錢入戲院買個位睇場戲

都仲可以話無我比offer比戲院

講撚到戲院有權talk唔talk我個offer

啲00後係咪連ive都唔撚收走上後鳩up

香港真係一個好奇怪既地方
好既係好多人 就算普通市民都會好重視白紙黑字寫低既野 （compare to 大陸同周邊啲東南亞國家 你寫唔寫都冇乜分別咁)
但係就有好多人上曬腦 乜都話要有白紙黑字 就好似樓上勁多人問劇院有咩policy唔比人買隔位
重視白紙黑字到連common sense都冇埋
而家係人地唔想做你生意 到底要咩policy

On9仔

對付呢d買隔位既仆街
最好就照買兩邊單丁位

然後成場戲同朋友瘋狂互相遞爆谷

咁好笑 唔靠近screen果邊？

無錢又無品

你揀位果刻比左錢未呀？

可以比較香港客入面西嘅比例
同大陸客入面西嘅比例

唔一定,bba 有科blaw 都有教

你問自唔自私，絕對係自私
但你講到好似仆街陷家剷我就唔認為去得到
戲院唔俾你買係因為想增加賣飛既機會，呢樣大家明白
戲院係唔理你自唔自私，賣到出去就得

咁講返排隊打尖個例子，同法例無關
呢個例子係我本身唔應該比你先得到個服務嘛？
我用打尖黎攞咗你應該攞先既服務嘛，咁梗係要批評啦
依家買飛係我買先，我選擇先好合理啊？
我唔係你買咗飛要趕你去另一個位喎？

買個時我又預知唔到之後咩人買飛
下下要體諒連位既觀眾咁戲院好多位我咪唔揀得？
恕我無閣下咁無私有公德心，我見咩位坐落去舒服有得揀就揀架啦

情況好似坐小巴咁
排到最尾架車四個位，自己一個人後面一個四人家庭
大家一樣趕時間
我坐咗個位後面唔夠上等下班車
好明顯係自私啦，咁但係唔使講到死罪啊嘛？
日常生活成日有呢類衝突架啦，永遠攞唔到想要嗰方都講到對方十惡不赦
但事實上純粹只係你得唔到個服務/物品

呢對情侶係柒在倒杯野落地先會有報導啫

買隔位飛

首先我唔覺得ABCD位買BC咁樣叫買隔位 ,又唔係兩人間隔多一個位
然後成個PO講到不嬲唔可以咁買咁
我就去試左MCL, EMAX,英皇,百老匯,UA 都可以正常買任何位

但嘉禾就會彈個咁既指示出黎

不過佢唔係完全唔比你買,係你選3個位後再取消近陌生人果個位,都買得倒

5毛打手可唔可以唔好咁ON9
明明大把毒撚一丁友去睇戲

利申 毒撚

你攪清楚 invitation to treat , offer, acceptance, consideration再講
打一大段野但全部內容on9

Agger 完全唔知點討論落去

有做過服務性行業都知其實有時香港客仲麻煩過大陸客

支那客理虧比人屌會即刻收皮
係香港人仆咗落地都要嗱返咋沙

我上次都俾班自私L屌到反艇
睇上面D撚樣仲話唔俾咪分2次買
真係不屈不朽咁做閪人
仆街到冇人有，衰過班大陸L!

好似呢個咁，i11呢條友算唔算西客？
以連登仔標準，係咪應該買G12,H12或者i10?

有時一個人買飛，好難去睇會唔會阻到人喎。

同埋一個人食飯，點都會坐2人位，咁算唔算自私？

買i10唔得？
如果有兩個單人去買i10&i12，你又咪係一樣有人坐你身邊，方便下人唔得嘅？你買i10起碼i11&12可以賣比兩個單人或1pair人

i11絕對西。有i10,12唔撚買

你講去茶記食飯，人多侍應自然會叫你坐埋一枱。

i11 絕對西
有10 有12唔撚坐
有G H 唔撚坐

幾十人都咁震撼，幾千真係唔敢想象!

講真買隔位根本on9
你前後冇人咩
乜撚野私人空間
咪又係拎來擺袋擺野食

如果有條友fb 我上去
問佢知唔知咩叫私人空間
誠仔間屋果個戲院就叫私人空間

自己揀位會咁, 想同陌生人有距離好正常, 本來就係先買先揀, 但佢出聲想我改一邊就會改。 倒野飲太難睇。

想知上網買唔買到隔位
其實買中間有咩問題
有人一個人黎睇戲唔得咩
睇少我啲毒撚

好簡單畀著你同條女睇戲都唔想隔離有人坐

講先到先得果班係咪弱智架? 先到先得係講緊先到既一個人可以先攞一個人既份量，你而家係想博用兩個人攞四個人既份量呀，明唔明呀真係好核突

如果有單人買咪一樣有人坐側邊。嘥氣！

飛機我夠可以買多個位放行李啦 點解依家唔得
錢又比足

咁你一係包場, 一係就返歸睇碟啦

你真係弱智 我有付出架

條柒頭比完幅圖出黎以為好有說服力
依家又潛水。
我認得你呀，你上個po好撐隔位買架麻

飛機買多佪位放行李？
依家係講緊無比多錢買多兩個位嚟隔開其他人，你肯比4個位嘅錢梗係無問題啦。

1個人睇戲坐2人位,算唔算自私？

1個人睇戲係咪要逐行睇下會唔會阻到人先買？
有時d窿係西位，咁係咪要迫住揀位？

咁如果4567係側埋一邊。咪簡近screen果邊eg. 67 或 45

屌 睇錯.以為佢買左四個位

返屋企睇碟啦on9

個窿點解會變成西窿咪就係因為啲人隔開嚟買。

如果真係想隔開坐
咪買JK12搏無人再買個11
因為單人買JK行點都係會淨返一個位

原來咁多人都買隔位
以後睇戲會唔會見到啲位全部隔開哂

hello無圖

純文字討論

不如你睇睇我個留言先啦
我話如果公司無規定 就應該無權阻止客人咁樣買飛 但職員篇文打得 即係都有列明掛
你盲？

你唔係信呀
班友平時都唔出街

係到講就兇狠

買JK12都會做咗西客
所以要做好客，買飛時要一目十行

因為揀位揀得耐又係阻住人

咩叫唔比買隔位，咁你又叫我揀位

職員篇文打嚟呻啫，老闆要求個職員盡量泊埋啲客人揀位。
個職員受個客嘅氣，上網呻，咁叫做有列明掛？

「即係都有列明掛」你都講出。

真係好撚好笑

人不嬲都係自私，二個人買四連座間開，係啊，之後Ｄ人係要隔住坐屈就架啦。

你買後排靚位唔通就唔係自私？你買左，其他人咪唯有坐第一二排Ｄ閪位囉。

邊個唔想兩個人舒舒服服、坐靚位？你買左位個下就注定左遲落飛既人會受損失、觀看體驗唔好架啦。

最on9既係成班兒登仔話咩「想舒服就包場喎」

啱呀，你遲嚟仲咁撚多嗲，一係你就早撚Ｄ買飛，一係你就包場。人地同你俾同一票價，又唔係洗橫手偷你張飛。懶撚過人仲想舒服，企開啲啦，屌你老母。

買飛買得你咁撚慘，戲院又唔賣飛比你d隔位撚 上個po仲好撚得戚架你

毒撚就死返屋企睇碟算啦

自私撚就認啦。

依家戲院唔做你隔位撚生意呀，打完一大篇文好走啦乞兒

你唔諗下個規定點樣黎

就係因為戲院唔想再出現呢種買飛手法

但又唔想得罪D客, 或者同D客係度嘈

所以先要明文規定

其實係個規定出黎之前已經有D戲院唔俾客咁樣買

第二樣就係

如果客人買位手法會令其他想睇既客失去左欣賞呢套戲既權利(e.g隔位)

咁佢就唔會有自由隨便買其他位

因為做生意講公平, 客人既權利係有限制

並非無中生有

你哩句真係駁唔到

真仆街

同Child登仔講法律真係冇撚用
班自私撚淨係識選擇性失明咁loop話冇寫明唔比咁買/冇法例咁寫,之後叫話你冇logic叫你翻屋企讀多兩年書/你讀過下business law出黎拋書包

乞衣真係形容得好好
明明賤種行為仲要理直氣壯
又話人遲買多嗲
原來早買就有可以奉旨做cheap精同屌人
真係惡過狗

係冇規則底下 係吹你唔漲
你帶埋條女去 一齊做自私精 醜唔醜
係個行為乞人憎姐 做男人仲要成個婆娘咁

落去茶記講同番說話啦傻仔
比你係人情
唔好見人唔係老粗就恰人

香港客賤過狗 屌哂你地祖宗十八代

你都on撚鳩
咁我搭巴士洗唔洗留返個雙人位比你坐
我隔位買你係唔係冇得坐？
你想連位 我想隔開有咩問題
點解連位既 priority 高過隔位？

你係咪唔識字
人地直情彈左個指示出黎叫你留空2個位咁買

你自己搵到個bug，就自己覺得人地暗示你可以唔跟佢指示

你係唔識字，閱讀理解有問題，定毒撚連呢d 野都要ff 下?

閪到仆街

而家戲院咪唔做班傻仔生意囉

唔比i11買左飛先，之後3個人買i789?

無捐i11係西人嘅事實
12係牆邊
789係對正個moon
你唔撚係想霸埋個12點解要單丁買入11呀?
坐7對撚正個moon 唔撚好?

最可笑係連佢地唯一執住嘅點都可以輕易解破

如果
冇寫明唔比隔位咁買=可以隔位買
咁同樣冇寫明一定要賣比你=可以唔賣比你

講緊係你而家肯買連位,我都可以唔賣比你呀
冇寫明呀嘛

港豬真係幾犯賤，人地賺你錢仲要幫人講說話

[世界大戰] 咁樣買戲飛有冇問題？

乜撚野事 點解風向轉得咁快 點算好

真係咁蠢咁難明？
呢次係因為大家都有機會成為被隔開位嗰位
戲院做緊嘅係保護緊我地呢班有公德心嘅人

不過你講得出呢句都知你係會隔位買
先會覺得今次戲院同消費者係對立關係
唔會隔位買嘅人只會覺得戲院幫自己講說話

你未聽過係你少見識者
人地做生意自己有自己規距有咩問題?

利申: 前戲院員工

閪撚到咁，佢條女係咪啞㗎？咁都唔出聲真係2個狗男女

所謂公德心，咪又係支那洗腦文化，等你班人守慣啲唔知為乜嘅秩序，郁啲就批鬥其他人。學埋支那整社會信用，唔夠分就唔準買飛好唔好？

你買先定佢地買先？

買隔位有咩問題？大把人自己一個睇，人地特登早去買飛買個靚位唔駛隔離有港豬嘈，好平常

留名跟進

以前連登仔渣撚住一點 無明文規定唔比咁買，有比錢點買都得，先買先得。

依家戲院講明唔比隔位買，自私連登仔無撚得駁，憤而倒汽水落地

技窮到講公德心係洗腦文化
以後大陸人可以用你呢句可以喺香港為所欲為了

你見過西方嘅為所欲為先講啦
人地有自由，先至強大
港豬反而走去迷信秩序，根本就痴撚線，俾人洗腦洗到儍撚咗

做好人 =/= 公德心
我消費俾錢, 揀自己想坐既位, 先到先得
揀咩位真係諗唔倒有咩問題

特權丫麻
有特權重唔用到盡

我一個人睇就專揀呢啲隔位坐

咪係
買野呢家野就先到先得既
好似你上小巴咁排頭咪揀位先

仲有, 有時為左揀好位, 會上網買
咁呢就要收手續費既
一個消費者額外俾錢去買同一個物品, 就應該享有一個額外「權利」, 即優於其他人揀位既權利
如果唔係邊撚個同你上網買

掉返轉搭飛機3-4-3位，我揀3人位中間得唔得，根本就冇問題？

冇
online check-in先到先得
醒目既就48小時前一到就log-in揀
一係就俾貴d劃曬位(指連登仔最討厭既LCC)

佢間戲院唔俾咁賣間位咪跟返規矩囉。

不過睇上面留言，全港得零零舍舍一兩條院線係咁做，去到其他戲院既咪學你話齋，先到先得，俾你係人情啦

同樣戲院都係一樣咁運作，先到先得，有乜問題

所以我代佢答冇
響連登都睇過d航空業post/坐飛機post
成日都話見到有d柒碌借頭借路坐人地個位搏大霧
人地黎到叫佢起身都扮傻仔
係要等空姐叫佢起身先死死氣起身

比你買當然冇問題 而家講緊戲院唔比你買 然後輸打贏要

得, 無問題
因為中間位正常人係唔會想坐

學人講自由不如學下咩叫自律先啦
照你邁西方
人地識自律你唔撚識丫嘛
咪要比人用規矩限制你嘅自由囉on99

呢d院線開名啦
咁撚高姿態

佢唔倒野落地，輸既可能係戲院
比佢買左中間位，你估真係無人買果兩個單丁位咩
熱門戲，靚位一定有人買

另外點解上網買飛就有特權可以咁揀，去到買就唔得？

西方講self-discipline ，係同自己講，良好嘅生活習慣對自己有益，等等
華人講自律，係用黎撻鳩人，你唔跟我嗰套自律去做，你就係仆街，久而久知，無必要覺得羞恥嘅野都會覺得羞恥，乜都唔敢為自己爭取，深怕踩地雷，到最後任人魚肉

所以西方人唔會自律?
周街痾屎
食buffet 成盤攞走
生人霸死地

多謝你我又學到野

間戲院on9 啫
佢有無排第一個買飛既坐第一行?
跟住一路順住落去?

唔跟華人嗰套痴線諗法=周地疴屎

飛機都有人咁做

四個位買中間兩個位有咩問題 有兩個人單丁既都可以填左佢喎

你係咪要驗眼?
而家條八婆攞AC漏空中間位
搞到其他人焗住要拆散三個中間位嚟坐
你估人好想比你啲自私撚夾住坐呀?

竟然係情侶岩，戲院錯

跟本機會係開放同平等
只係爭在你買到先定我買到個位先既問題
大家都係睇到場戲完
你買唔到連位只可以怨自已遲買

冇, 不過人地唔做你生意

收皮啦 大把垃圾港狗

咪係，有人仲要幫戲院諗話乜鳩租貴，屌你老母，你打工炸，間戲院你有份咩，賣少兩張飛就執你好快D轉工啦

想睇facebook link

所以咪難做LAW

有權利就一定要用到盡

但又要指責其他人濫用福利, 綜援, 公屋

係咪有人迫你入場

咁大怨氣

濫用同用盡都唔識分就收皮先啦

其實on撚9
唔買就唔買
倒杯嘢落地再蝕多筆
仲要分分鐘彈到自己一腳係

其實係冇呢條例唔俾人買隔位，無錯
咁因爲一直大家都好自律咁買飛
好喇，依家愈黎愈多人買隔位或者四個位買中間2個
咁作為戲院都可以整條例寫明唔接受咁樣買飛
好多條例由冇到有都係咁樣衍生出黎

伊健Sky

應該係覺得自己好串好有型，但其實好柒

之前個港鐵巴打

其實香港人住酒店多數為咩

飲得starfuck已經係垃圾

隔位有咩問題？

利申：條女唔睇鬼片，試過自己去睇坐左一對情侶中間

諗緊都唔明點解唔可以隔位買
隔完你都可以坐落黎 冇人唔比你坐
你兩個連位坐埋既 希望隔位坐既都唔會坐落黎架
大家都係為左坐得舒服d
點解隔位坐就唔得
坐埋一齊老撚奉架？
一定預你兩個坐架？
本來就係商業問題
係要扯埋 自私 民族性黎講

惟男客人拒絕，稱他們不願與陌生人同座

其實人地點都會坐，只係差在會唔會俾你隔開姐
呢個point 有撚用咩

你係有權自由揀買咩位，但人地都應該有權決定賣唔賣俾你ga喎

打尖唔犯法, 吹AR

已經好有品 換轉係大陸 係淋落你個頭到

有咩分別, 都係要攞到盡，又唔會有事

西客

地鐵成班友搶左右
根本就大撚把人買單丁位

仲要唔肯調位

你講撚到我好肯定咁撚樣喎

與其打咁大篇嘢 都係執著買飛位
我個人就覺得倒嘢落地嗰吓嚴重啲嘅

比個fb link黎睇下

濫用係唔合理/法，同用盡，用到盡係合/合理範圍內係兩回事 佢揀中間位根本好合理

同香港客鬥閪鬥賤大陸人仲未夠班

真心唔明有咩問題
如果間戲院明文規定一定要兩個人入場
咁事主就有問題

但依家唔係喎, 唔比事主買完之後有2個單獨睇戲既人買？
買飛果陣撚知之後買飛既人數係幾多咩

唔通見有5連位
我仲要考慮埋會唔會之後有3人行黎買飛
所以唔可以買隔位

唔比有人一個人睇戲？

咁多版都唔明自私撚真係弱智
依家戲院係規定唔比你班自私撚隔位買呀，吹呀
聲討戲院丫，罷睇丫笨柒

真心on9
你去茶記食飯
飯市未開始
人地夠叫你一個人咪撚坐卡位啦

權利？義務？而家就同你地講清楚！
情侶買隔位冇問題呀！
只不過係睇戲果陣，麻煩跟番戲飛上既位隔住黎黎坐！！！！唔好諗住痴埋一齊坐
另外，有人買左隔同隔中間果個位，唔好諗住叫人同你地换位

做乜鳩 都唔知邊個弱智
我自己就唔會買隔位 只係好奇問題係邊
唔洗開口埋口就話人自私撚
咁樣唔會顯得你特別有道理d架 傻鳩child登仔

1個人食飯無乜人果陣好多waiter都會比4人位架喎
點解釋？
咁我係咪要鬧佢仆街自私撚

睇到上個post成班連登仔力撐隔位買無問題，有比錢就可以點買都得 現實真係有人信，買唔成就倒汽水發脾氣咁肉酸

戲院狠狠摑尻自私連登仔一巴，真係大快人心

我是肥毒

經常收鳩呢d人皮
見靚位中間吉左
跑埋步先行入去
果陣又汗又麻甩ge 味道散出來真係大快人心

呢啲傻閪要起底啦
有冇閉路，放出黎

拎野食野飲根本有袋裝住見唔到都冇人理，係要手揸
擺明有心想玩野

傻閪

好波！
條仔比埋條女既戲飛錢，但條仔又冇得同條女坐埋一齊，反而益左坐中間果個人，諗起都爽

由此post可見香港都有唔少質素差嘅人
可以就去做
為左可以做啲冇公德心嘅事去辯駁
但啲論據又垃圾

無論行為定智商都咁垃圾

我都係引申返你講過嘅嘢

我真係好奇如果遇到呢d買隔位既人，我突登坐中間唔肯換佢地會咩反應

屌鳩你自私要拆散人
換個位都唔肯扮哂野

佢係坐四個位中間兩個
你坐大髀？

Ching
成個post屌緊買隔位既撚樣。。
咁你買左中間要坐番自己個位，明唔明

他們選擇了四個連座位中間的兩個位，令左右各空一個位

之前都有見過有2個油頭毒撚
買4個位 坐最側個2個位
你有比錢無問題
但特登倒灑D爆谷落地下
個職員都無佢乎

講法例其實戲院唔係有權唔賣咩？

呢啲唔係叫特權

重點

咁你鍾意咪跟佢指示囉, 申請埋好市民獎囉
我冇話跟唔跟佢指示
前面有人話英皇戲院都網上有規定唔可以所謂"買隔位"
我只係SEARCH返咁多間戲院都冇呢個限制, 而得嘉禾有呢個提示但佢都冇真係強制要你跟佢買
你冇睇清成個PO就戴返眼鏡啦

你On9? 定係做奴隸做到傻撚左？ 戲院難賣飛關我撚事？

以前都冇唔俾買中間位呢條規矩
係近幾年先出現
香港d商家佬

以前都冇唔俾雙非呢條規矩
係近幾年先出現
香港政府

其實我覺得咁買係冇問題
你去篤機一張一張買結果都係一樣

不過 你咁買中間俾人攝左就咪撚叫人換

毒撚就係靠呢D撚樣 成日臨開場買都有靚位坐

之前試過上網買中間兩個位 佢真係唔俾我買 我揀最左或未最右先買到

痴撚線，咁都關我事？
根本四人隔到兩個單丁出黎就仆街兼缺德
唔明點解成班on9話我logic有問題

你講嗰種先唔會做埋啲無謂嘢

應該唔係金毛紋身
閪客無樣睇 但文青look mk/西裝友機會大d

戲院其實可以唔賣

Link?

班情侶以為恩愛大晒

對住佢哩啲人可能要

戲院私人公司嚟 條例間間都唔同
佢話有咪有 有時甚至唔洗明文寫定啦

不願與陌生人同座，又指需要私人空間。

去戲院睇戲咁大眾文娛既活動同人講私人空間你咪痴撚咝

係咪去公眾泳池游水要間返個細池比佢自己游先滿足到佢

好波！
重可以坐係人地條女汁旁，但條仔就比你隔開左，爽！！

要私人空間就去私人戲院 冇錢就同人一齊坐囉屌

VIP位先2百幾蚊張

你就真係on撚鳩
搵搭巴士嚟比 完全錯比喻 用下腦啦

睇演唱會你試下要求買八張飛
每兩個人中間隔一個空位買？
睇下有冇人屌你個自私精
你再用呢套同佢講囉

同埋 都有講過 規舉上吹你唔漲
人做咁撚鳩屎就算撚數啦
乜都問點解 白痴仔

再講多次 冇話你有錯
話你個人鳩撚屎姐

少人就冇所謂姐，個場咁多人睇，你隔位買咁姐係冇諗過其他人冇位坐

有無試過上網買飛？

妙答

咁係人種基因思想有問題唔係套規則有問題

界線咁模糊
華人賤種係分唔到

做前線10個有11個都會覺得香港人好撚闣

講完

巴士有窗邊位唔坐，坐走廊位，算唔算自私？

買隔位無問題啊
但人地公司話唔得咪算
嘈黎係無謂

但公司規定有冇講明呢,就成問題

先唔講道德問題
你點消費到三四百蚊一場戲

如果唔係一pair人而係兩個路人各買一張
當係A1-4連住，第一個人買左A2, 第二個人如果要買A3會唔會唔俾佢買迫佢買A1?

我大大隻專揀嗰個位坐，講聲唔好意思就一撚質入去。

起底組要出動啦

之前起我底個班呀

咁都唔起對狗男女底？

對我唔住啦

咩要要講到犯唔犯法 有冇例寫明就好撚低層次啦 根本就大陸思維 做人唔係咁自私既
乜鳩都要講到咁白 個戲院要寫到好似山洞壁畫咁先夠寫 咩叫自律？？？

樓上有人話自律係奴性嘅表現

以貌取人就係依種
大撚把西裝友陰陰濕濕啦

點解坐走廊位係自私？

之前先有個post 公投戲院買飛
可以鳩買 俾得錢買格位咩問題都無
連登質素完來就代表呢對情侶

唔一定，有啲巴士個位好窄，坐唔到入去

戲院啲位不嬲都係全部當單丁位架啦
唔想人隔開坐又做乜要比人揀位

其實買家買左 或右 一個位置 觀賞 電影

享受不會有明顯差別

但會減少有人坐在旁的機會 (旁邊只有一個坐位的話)

買家認為著數左 但賣家唔想賣 因一個位的賣出機會低左

老老77 果場唔爆/ 你唔係揀到好靚位都有機會搏到
爆ge話買隔位係自己玩自己

今次連登仔講得出做得到

有冇圖呀你

企圖唔俾人坐窗邊位

我要坐入去說坐
佢可以唔比咩？

咁撚狗閪
果然天生一對

點撚樣唔俾？
你要坐人地咪縮一縮腳讓俾你入去囉
戇鳩

算啦 而家人地連杯starbucks都唔要

其實果次係果條友自己想坐中間
人地坐4連位中間搞到佢冇e排坐
但明明d排全空 佢自己唔想坐
佢先放人上黎審
佢咁樣梗係比人屌到飛起啦

見人地買左隔位仲要坐中間或者側面單丁位，好撚自私